[突發] 鄭宜欣於台北發生車禍慘死

屌 睇錯

頭已側
樓主係咪啱啱學用智能電話

覆完先見到你整返好張圖

以為鄭欣宜,點知唔係

點解唔係佢⋯⋯

邊個來...

身形唔似

女死者變左焦屍

完全無煞車

開咁快預左死啦

自然選擇係一個偉大既過程

鄭宜欣

空歡喜一場

白雪

屌，空歡喜一場

如果係欣宜應該變成咁:

鄭欣宜於台北以生車禍，司機和乘客慘死。

*發

佢撞撚死人就真

唉

架車剷埋去肥婆到
可能成架車彈走咗幾廿米

肥蛆

對的時間 錯的人

如果真係個肥系
架車肯撚定爆炸

上面啲人痴撚哂線？
講笑搵第二啲啦
竟然話失望
欣宜又無做錯啲咩，只係肥就想人地死？

嘩真係嚇咗一吓

你搵佢相黎 j
如果射得出既咪我地輸囉

屌

屌你老母

肥 又點jack

成班都痴撚線

rip

樓主黑心死全家

欣宜變焦屍應該燒到龐貝末日火城咁款

冇做錯啲咩？
你諗下佢由細到大都咁乞人憎就知有問題啦

笑撚到仆街

有冇搞錯！

睇錯鄭欣宜

以為

本身想屌你圖不對題
點知自己7咗

以為終於嚟啦 結果好失望

因為佢真係好撚黑人憎 唔至因為佢肥

Dum落山

抵死
話知佢鄭宜欣定鄭欣宜

入嚟諗住睇肥屍

點解

明明無睇錯

點解唔係個肥西

肥婆係原罪

肥人=罪犯

完美演繹咩叫火上加油

雙登欣宜係原罪
雖然我都想知有乜得罪雙登仔咁大仇口

以後冇得update ig最新動態啦

如果真係欣宜
架車肯撚定唔會出事
開撚到咁快咩